---
title: 'YTPlayer: un reproductor de YT Online'
date: '2019-11-27'
description: 'Una WebApp que nos permite armar nuestras propias listas de reproducción de una forma cómoda y fácil.'
type: 'aplicaciones'
tags: ["Youtube","YTPlayer","Reproductor","Online","WebApp"]
category: ["Aplicaciones"]
img: 'https://i.postimg.cc/Yqq5CTcx/photo-2019-11-26-14-40-25.jpg'
authors: ["PatoJAD"]
---

YTPlayer es una WebApp creada con el fin de poder simplificar la reproducción de música mediante Youtube. Actualmente se encuentra en beta dado que es un proyecto que encontré en internet y lo actualicé.


{{< link url="https://YTPlayer.PatoJAD.com.ar" text="Probarlo" >}}


## ¿Que ofrece?


 


* Crea Listas en la aplicación.
* Búsqueda.
* Exportar Listas
* Importar Listas
* Listas guardadas en el localStorage del equipo




## ¿Porque usarlo?



La aplicación facilita la generación de listas musicales y la reproducción de la misma, permite buscar mientras se reproduce (de esta forma es más simple buscar) y no refresca toda la página entre video y video, lo cual disminuye el tiempo de silencio entre canciones.




Esperamos tus opiniones para mejorarlo.
